想改過個拎快遞嘅名，要夠霸氣

如題講個名出嚟要一鳴驚人

泰臣

Admiral General Aladeen

狐獅虎

霸氣拎快遞

殺龍巴斯

for淘寶：唔比我驗貨我就唔撚簽收

諗起我個FD玩開魔獸個快遞名叫 炎魔拉格納羅斯

林鄭月娥

我老婆勾佬戴綠帽

咪郁!打劫!

冚家拎

你的快遞已在天津被炸毀

畢非特

射左啦？

貨到爆炸

重有冇再勁啲嘅名

頂

愛新覺羅

鳴人

快你老母遞

醉愛。傑少

快小小要車助手落山

安倍晉三

順豐速遞有限公司（香港）